リストコントロールでは、リストアイテムのレンダリングモードを設定することが可能です。

## 概要

virtualModeプロパティをtrueに設定することで、リストアイテムのレンダリングモードを「仮想モード」に設定することができます。「仮想モード」に設定することで、現在表示されているリストアイテムのDOMのみを生成するような動作となり、リストアイテムの表示を高速化してメモリ使用量を削減できます。

レンダリングモードの設定は、setVirtualModeメソッドでも設定可能です。仮想モードに設定する場合、以下のようなコードになります

```
gcListBox.setVirtualMode(true)
```

